{"question":"Округли число 51 до десятков = ?","answers":[{"value":"50", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6038 до тысяч = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5329 до тысяч = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3354 до тысяч = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 54 до десятков = ?","answers":[{"value":"50", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 867 до десятков = ?","answers":[{"value":"870", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1017163 до сотен = ?","answers":[{"value":"1017200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 205 до десятков = ?","answers":[{"value":"210", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 161 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 10 до десятков = ?","answers":[{"value":"10", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4672 до десятков = ?","answers":[{"value":"4670", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010489 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9883 до тысяч = ?","answers":[{"value":"10000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9339 до тысяч = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019265 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2763 до тысяч = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3624 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028853 до десятков = ?","answers":[{"value":"1028850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 27 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4972 до десятков = ?","answers":[{"value":"4970", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4458 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5181 до сотен = ?","answers":[{"value":"5200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1007236 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 63 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019591 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020365 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7430 до тысяч = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4979 до сотен = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 35 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6955 до тысяч = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 50 до десятков = ?","answers":[{"value":"50", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5125 до сотен = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4661 до десятков = ?","answers":[{"value":"4660", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2307 до тысяч = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8468 до сотен = ?","answers":[{"value":"8500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 160 до десятков = ?","answers":[{"value":"160", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031989 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4623 до тысяч = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 461 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025538 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1026000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 743 до десятков = ?","answers":[{"value":"740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012290 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9951 до тысяч = ?","answers":[{"value":"10000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 688 до десятков = ?","answers":[{"value":"690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 625 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 188 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 275 до десятков = ?","answers":[{"value":"280", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8895 до тысяч = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021677 до десятков = ?","answers":[{"value":"1021680", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1029237 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3309 до тысяч = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 214 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 911 до десятков = ?","answers":[{"value":"910", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 236 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028656 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020081 до сотен = ?","answers":[{"value":"1020100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010856 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1011000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 390 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 237 до десятков = ?","answers":[{"value":"240", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4105 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 93 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025878 до десятков = ?","answers":[{"value":"1025880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2789 до десятков = ?","answers":[{"value":"2790", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 43 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2696 до десятков = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1141 до десятков = ?","answers":[{"value":"1140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000927 до десятков = ?","answers":[{"value":"1000930", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031225 до сотен = ?","answers":[{"value":"1031200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1027467 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 98 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014417 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018993 до десятков = ?","answers":[{"value":"1018990", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 598 до десятков = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 100 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011064 до десятков = ?","answers":[{"value":"1011060", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025086 до десятков = ?","answers":[{"value":"1025090", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 356 до десятков = ?","answers":[{"value":"360", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4627 до тысяч = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 221 до десятков = ?","answers":[{"value":"220", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009141 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1007999 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004569 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1005000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4233 до десятков = ?","answers":[{"value":"4230", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1017793 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6748 до тысяч = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 224 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3756 до сотен = ?","answers":[{"value":"3800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1017109 до сотен = ?","answers":[{"value":"1017100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021727 до сотен = ?","answers":[{"value":"1021700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1003072 до сотен = ?","answers":[{"value":"1003100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2971 до десятков = ?","answers":[{"value":"2970", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1194 до сотен = ?","answers":[{"value":"1200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4953 до десятков = ?","answers":[{"value":"4950", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1029620 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9246 до десятков = ?","answers":[{"value":"9250", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032127 до сотен = ?","answers":[{"value":"1032100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004715 до десятков = ?","answers":[{"value":"1004720", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016788 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025813 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 546 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4826 до тысяч = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 429 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7367 до десятков = ?","answers":[{"value":"7370", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1029041 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1017688 до сотен = ?","answers":[{"value":"1017700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028773 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1029000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1553 до тысяч = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4481 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1013646 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 44 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 22 до десятков = ?","answers":[{"value":"20", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7809 до сотен = ?","answers":[{"value":"7800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1792 до сотен = ?","answers":[{"value":"1800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032377 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9936 до сотен = ?","answers":[{"value":"9900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7122 до десятков = ?","answers":[{"value":"7120", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1005742 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 323 до десятков = ?","answers":[{"value":"320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1550 до десятков = ?","answers":[{"value":"1550", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 557 до десятков = ?","answers":[{"value":"560", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1015075 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1001929 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 126 до сотен = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 380 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 29 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5469 до тысяч = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1022145 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1027505 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025377 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014978 до сотен = ?","answers":[{"value":"1015000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6422 до тысяч = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8010 до десятков = ?","answers":[{"value":"8010", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 81 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3837 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 218 до десятков = ?","answers":[{"value":"220", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030492 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031168 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 998 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 559 до десятков = ?","answers":[{"value":"560", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1027833 до сотен = ?","answers":[{"value":"1027800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1026007 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 219 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 413 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 81 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000938 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006892 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1029295 до десятков = ?","answers":[{"value":"1029300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000080 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9471 до тысяч = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000326 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1627 до десятков = ?","answers":[{"value":"1630", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 37 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 695 до десятков = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012219 до десятков = ?","answers":[{"value":"1012220", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009145 до сотен = ?","answers":[{"value":"1009100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 386 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7284 до тысяч = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021415 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4621 до сотен = ?","answers":[{"value":"4600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1013599 до сотен = ?","answers":[{"value":"1013600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025788 до десятков = ?","answers":[{"value":"1025790", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 478 до десятков = ?","answers":[{"value":"480", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1013151 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 216 до десятков = ?","answers":[{"value":"220", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 513 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 73 до десятков = ?","answers":[{"value":"70", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023141 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 836 до десятков = ?","answers":[{"value":"840", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009194 до десятков = ?","answers":[{"value":"1009190", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032191 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 482 до десятков = ?","answers":[{"value":"480", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4579 до тысяч = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2546 до тысяч = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006903 до десятков = ?","answers":[{"value":"1006900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1542 до тысяч = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031044 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030067 до десятков = ?","answers":[{"value":"1030070", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6264 до сотен = ?","answers":[{"value":"6300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 89 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025168 до десятков = ?","answers":[{"value":"1025170", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1013543 до сотен = ?","answers":[{"value":"1013500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 720 до десятков = ?","answers":[{"value":"720", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028513 до десятков = ?","answers":[{"value":"1028510", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004376 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010613 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1011000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1022639 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1023000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7352 до десятков = ?","answers":[{"value":"7350", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002863 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5192 до десятков = ?","answers":[{"value":"5190", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8595 до десятков = ?","answers":[{"value":"8600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011934 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023330 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1023000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2032 до десятков = ?","answers":[{"value":"2030", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5604 до сотен = ?","answers":[{"value":"5600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4876 до сотен = ?","answers":[{"value":"4900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1008105 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1008000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1008730 до десятков = ?","answers":[{"value":"1008730", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 35 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1719 до тысяч = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 938 до сотен = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4214 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 879 до десятков = ?","answers":[{"value":"880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 649 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 92 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 870 до сотен = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4892 до тысяч = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 90 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8146 до десятков = ?","answers":[{"value":"8150", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6954 до тысяч = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1029359 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8710 до тысяч = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8939 до сотен = ?","answers":[{"value":"8900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 29 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021219 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025605 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1026000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5404 до десятков = ?","answers":[{"value":"5400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1017394 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1017000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3429 до десятков = ?","answers":[{"value":"3430", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8215 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1008261 до сотен = ?","answers":[{"value":"1008300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 51 до десятков = ?","answers":[{"value":"50", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7618 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1264 до десятков = ?","answers":[{"value":"1260", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4816 до сотен = ?","answers":[{"value":"4800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7185 до десятков = ?","answers":[{"value":"7190", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1022829 до десятков = ?","answers":[{"value":"1022830", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 568 до десятков = ?","answers":[{"value":"570", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 92 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 388 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 954 до десятков = ?","answers":[{"value":"950", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009884 до десятков = ?","answers":[{"value":"1009880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 508 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1008355 до десятков = ?","answers":[{"value":"1008360", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 784 до десятков = ?","answers":[{"value":"780", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030729 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021544 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1022000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7903 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020367 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030404 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5046 до сотен = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8899 до сотен = ?","answers":[{"value":"8900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 104 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 786 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6371 до десятков = ?","answers":[{"value":"6370", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1026073 до сотен = ?","answers":[{"value":"1026100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018324 до десятков = ?","answers":[{"value":"1018320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 83 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3418 до десятков = ?","answers":[{"value":"3420", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7836 до сотен = ?","answers":[{"value":"7800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 108 до десятков = ?","answers":[{"value":"110", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1026503 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 896 до десятков = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 71 до десятков = ?","answers":[{"value":"70", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 406 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 663 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8218 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8230 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006699 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8027 до десятков = ?","answers":[{"value":"8030", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4981 до десятков = ?","answers":[{"value":"4980", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 858 до десятков = ?","answers":[{"value":"860", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028979 до десятков = ?","answers":[{"value":"1028980", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004998 до сотен = ?","answers":[{"value":"1005000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3511 до сотен = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028961 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 158 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 749 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031309 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1031000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5490 до тысяч = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014321 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6161 до сотен = ?","answers":[{"value":"6200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 26 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 89 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8351 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2553 до сотен = ?","answers":[{"value":"2600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025557 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1026000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1029676 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5224 до десятков = ?","answers":[{"value":"5220", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 111 до десятков = ?","answers":[{"value":"110", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7988 до сотен = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014894 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1015000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2245 до сотен = ?","answers":[{"value":"2200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 98 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 968 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8614 до тысяч = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1015365 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1015000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016890 до десятков = ?","answers":[{"value":"1016890", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9898 до тысяч = ?","answers":[{"value":"10000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4135 до сотен = ?","answers":[{"value":"4100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 452 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7335 до сотен = ?","answers":[{"value":"7300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 228 до десятков = ?","answers":[{"value":"230", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020297 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1024759 до десятков = ?","answers":[{"value":"1024760", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023363 до сотен = ?","answers":[{"value":"1023400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1008054 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 54 до десятков = ?","answers":[{"value":"50", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014938 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1017810 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 61 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 980 до десятков = ?","answers":[{"value":"980", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1015915 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1005569 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 27 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019379 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012831 до сотен = ?","answers":[{"value":"1012800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 77 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019411 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 980 до десятков = ?","answers":[{"value":"980", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1881 до десятков = ?","answers":[{"value":"1880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 911 до десятков = ?","answers":[{"value":"910", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025125 до сотен = ?","answers":[{"value":"1025100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6728 до тысяч = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2544 до десятков = ?","answers":[{"value":"2540", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8071 до десятков = ?","answers":[{"value":"8070", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010240 до десятков = ?","answers":[{"value":"1010240", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021757 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 342 до десятков = ?","answers":[{"value":"340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 495 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6720 до десятков = ?","answers":[{"value":"6720", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8850 до десятков = ?","answers":[{"value":"8850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3613 до десятков = ?","answers":[{"value":"3610", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018938 до десятков = ?","answers":[{"value":"1018940", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1013262 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 13 до десятков = ?","answers":[{"value":"10", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3339 до тысяч = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021389 до десятков = ?","answers":[{"value":"1021390", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010519 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8186 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004391 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1004000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 726 до десятков = ?","answers":[{"value":"730", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 740 до десятков = ?","answers":[{"value":"740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1008719 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1009000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025238 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 631 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020389 до сотен = ?","answers":[{"value":"1020400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 901 до десятков = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9943 до сотен = ?","answers":[{"value":"9900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7746 до сотен = ?","answers":[{"value":"7700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6264 до сотен = ?","answers":[{"value":"6300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 291 до десятков = ?","answers":[{"value":"290", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3003 до тысяч = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010568 до сотен = ?","answers":[{"value":"1010600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 826 до десятков = ?","answers":[{"value":"830", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 665 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 637 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 410 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032523 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7863 до сотен = ?","answers":[{"value":"7900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1927 до десятков = ?","answers":[{"value":"1930", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 269 до десятков = ?","answers":[{"value":"270", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4816 до сотен = ?","answers":[{"value":"4800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018244 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5634 до тысяч = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2597 до тысяч = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 12 до десятков = ?","answers":[{"value":"10", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023063 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1001223 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 353 до десятков = ?","answers":[{"value":"350", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 85 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004806 до сотен = ?","answers":[{"value":"1004800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9392 до тысяч = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 26 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1026893 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1027000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1026189 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7538 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2236 до десятков = ?","answers":[{"value":"2240", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006613 до десятков = ?","answers":[{"value":"1006610", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5672 до тысяч = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1013343 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1013000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023265 до сотен = ?","answers":[{"value":"1023300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016280 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020013 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1017642 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1018000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 354 до десятков = ?","answers":[{"value":"350", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 46 до десятков = ?","answers":[{"value":"50", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6127 до тысяч = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018061 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1018000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031992 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1679 до сотен = ?","answers":[{"value":"1700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3948 до десятков = ?","answers":[{"value":"3950", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7882 до сотен = ?","answers":[{"value":"7900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9411 до десятков = ?","answers":[{"value":"9410", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019293 до сотен = ?","answers":[{"value":"1019300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1015927 до десятков = ?","answers":[{"value":"1015930", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1003024 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1003000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 35 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 61 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5307 до десятков = ?","answers":[{"value":"5310", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7362 до тысяч = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1165 до сотен = ?","answers":[{"value":"1200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004775 до сотен = ?","answers":[{"value":"1004800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 22 до десятков = ?","answers":[{"value":"20", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8097 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 18 до десятков = ?","answers":[{"value":"20", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5453 до сотен = ?","answers":[{"value":"5500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016635 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1017000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 474 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 845 до десятков = ?","answers":[{"value":"850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 313 до десятков = ?","answers":[{"value":"310", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 57 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6521 до десятков = ?","answers":[{"value":"6520", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032359 до десятков = ?","answers":[{"value":"1032360", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1027023 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018218 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 865 до десятков = ?","answers":[{"value":"870", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3977 до десятков = ?","answers":[{"value":"3980", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2341 до десятков = ?","answers":[{"value":"2340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 405 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 66 до десятков = ?","answers":[{"value":"70", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006594 до сотен = ?","answers":[{"value":"1006600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010854 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8562 до сотен = ?","answers":[{"value":"8600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 76 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1026676 до десятков = ?","answers":[{"value":"1026680", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 44 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021966 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1022000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 946 до сотен = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1013460 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 997 до десятков = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8088 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009346 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1009000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5538 до тысяч = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 721 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6256 до десятков = ?","answers":[{"value":"6260", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023505 до десятков = ?","answers":[{"value":"1023510", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6353 до сотен = ?","answers":[{"value":"6400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000703 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1320 до десятков = ?","answers":[{"value":"1320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4610 до сотен = ?","answers":[{"value":"4600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031923 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 188 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 38 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9518 до десятков = ?","answers":[{"value":"9520", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6588 до сотен = ?","answers":[{"value":"6600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9888 до тысяч = ?","answers":[{"value":"10000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 905 до сотен = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1026302 до сотен = ?","answers":[{"value":"1026300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028103 до десятков = ?","answers":[{"value":"1028100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 324 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1027547 до десятков = ?","answers":[{"value":"1027550", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 69 до десятков = ?","answers":[{"value":"70", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2033 до сотен = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 393 до десятков = ?","answers":[{"value":"390", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1001378 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1705 до сотен = ?","answers":[{"value":"1700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5527 до десятков = ?","answers":[{"value":"5530", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6715 до десятков = ?","answers":[{"value":"6720", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 655 до десятков = ?","answers":[{"value":"660", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 701 до десятков = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1545 до десятков = ?","answers":[{"value":"1550", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 413 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 260 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 761 до десятков = ?","answers":[{"value":"760", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006285 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1006000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000833 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014081 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1014000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8156 до десятков = ?","answers":[{"value":"8160", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8102 до десятков = ?","answers":[{"value":"8100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1005692 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 846 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 489 до десятков = ?","answers":[{"value":"490", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6461 до сотен = ?","answers":[{"value":"6500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 701 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1005929 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011153 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1011000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014544 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016160 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 62 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031654 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1569 до тысяч = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016024 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1016000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 962 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 913 до десятков = ?","answers":[{"value":"910", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5479 до десятков = ?","answers":[{"value":"5480", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 953 до десятков = ?","answers":[{"value":"950", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3908 до десятков = ?","answers":[{"value":"3910", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1177 до сотен = ?","answers":[{"value":"1200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 263 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014853 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2140 до десятков = ?","answers":[{"value":"2140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 37 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1026468 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 137 до десятков = ?","answers":[{"value":"140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002003 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1002000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002729 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021851 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004269 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 84 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014144 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023095 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021063 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9794 до тысяч = ?","answers":[{"value":"10000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9594 до десятков = ?","answers":[{"value":"9590", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3519 до сотен = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9765 до десятков = ?","answers":[{"value":"9770", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 960 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1083 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002594 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1234 до сотен = ?","answers":[{"value":"1200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028009 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000942 до десятков = ?","answers":[{"value":"1000940", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019153 до сотен = ?","answers":[{"value":"1019200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3733 до сотен = ?","answers":[{"value":"3700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025820 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1026000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 231 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1007129 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1007000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009216 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1015201 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031584 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1032000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000343 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2449 до десятков = ?","answers":[{"value":"2450", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 987 до десятков = ?","answers":[{"value":"990", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 760 до десятков = ?","answers":[{"value":"760", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9810 до десятков = ?","answers":[{"value":"9810", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3246 до десятков = ?","answers":[{"value":"3250", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1008068 до десятков = ?","answers":[{"value":"1008070", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011008 до сотен = ?","answers":[{"value":"1011000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 364 до десятков = ?","answers":[{"value":"360", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030628 до десятков = ?","answers":[{"value":"1030630", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3524 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020632 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000650 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1001000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3806 до десятков = ?","answers":[{"value":"3810", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 193 до десятков = ?","answers":[{"value":"190", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8176 до десятков = ?","answers":[{"value":"8180", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6525 до тысяч = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1022519 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006346 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020991 до сотен = ?","answers":[{"value":"1021000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5139 до десятков = ?","answers":[{"value":"5140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1022398 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1022000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6544 до десятков = ?","answers":[{"value":"6540", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 432 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1017486 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3498 до десятков = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016184 до сотен = ?","answers":[{"value":"1016200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014579 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9495 до тысяч = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7563 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4191 до десятков = ?","answers":[{"value":"4190", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7272 до десятков = ?","answers":[{"value":"7270", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 45 до десятков = ?","answers":[{"value":"50", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 800 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021996 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1022000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009711 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1488 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1007397 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1007000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4054 до сотен = ?","answers":[{"value":"4100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016890 до сотен = ?","answers":[{"value":"1016900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021827 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006589 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 835 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1022566 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1023000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2183 до сотен = ?","answers":[{"value":"2200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 66 до десятков = ?","answers":[{"value":"70", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1029284 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3623 до сотен = ?","answers":[{"value":"3600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011078 до сотен = ?","answers":[{"value":"1011100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 100 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004253 до десятков = ?","answers":[{"value":"1004250", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 458 до десятков = ?","answers":[{"value":"460", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 504 до десятков = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032758 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 707 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4325 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 699 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 366 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2930 до сотен = ?","answers":[{"value":"2900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 14 до десятков = ?","answers":[{"value":"10", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 921 до десятков = ?","answers":[{"value":"920", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1695 до тысяч = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032657 до сотен = ?","answers":[{"value":"1032700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011831 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1013765 до десятков = ?","answers":[{"value":"1013770", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000275 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012349 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1003619 до сотен = ?","answers":[{"value":"1003600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2433 до тысяч = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016247 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1016000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000126 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 117 до сотен = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 54 до десятков = ?","answers":[{"value":"50", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3408 до сотен = ?","answers":[{"value":"3400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 255 до десятков = ?","answers":[{"value":"260", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011201 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 235 до десятков = ?","answers":[{"value":"240", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009894 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 31 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030220 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1029952 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1426 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4689 до сотен = ?","answers":[{"value":"4700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2570 до десятков = ?","answers":[{"value":"2570", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1302 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 24 до десятков = ?","answers":[{"value":"20", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3883 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018412 до десятков = ?","answers":[{"value":"1018410", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012240 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6798 до десятков = ?","answers":[{"value":"6800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 46 до десятков = ?","answers":[{"value":"50", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019616 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 688 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8940 до десятков = ?","answers":[{"value":"8940", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5136 до десятков = ?","answers":[{"value":"5140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 171 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012913 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1022886 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1023000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9367 до тысяч = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004839 до сотен = ?","answers":[{"value":"1004800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 16 до десятков = ?","answers":[{"value":"20", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1029969 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028343 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 126 до сотен = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 460 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6773 до десятков = ?","answers":[{"value":"6770", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5015 до тысяч = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023875 до десятков = ?","answers":[{"value":"1023880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010455 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1005589 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3549 до десятков = ?","answers":[{"value":"3550", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 731 до десятков = ?","answers":[{"value":"730", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5259 до тысяч = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9700 до сотен = ?","answers":[{"value":"9700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018468 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1018000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020154 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6836 до сотен = ?","answers":[{"value":"6800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8921 до сотен = ?","answers":[{"value":"8900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7973 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023006 до десятков = ?","answers":[{"value":"1023010", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6445 до тысяч = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9479 до сотен = ?","answers":[{"value":"9500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1001248 до десятков = ?","answers":[{"value":"1001250", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 17 до десятков = ?","answers":[{"value":"20", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 413 до десятков = ?","answers":[{"value":"410", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6446 до тысяч = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 496 до десятков = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2922 до десятков = ?","answers":[{"value":"2920", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011019 до сотен = ?","answers":[{"value":"1011000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002653 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000560 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1001000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6015 до сотен = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8156 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 921 до десятков = ?","answers":[{"value":"920", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9762 до сотен = ?","answers":[{"value":"9800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6162 до сотен = ?","answers":[{"value":"6200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 96 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1007878 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1008000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5273 до десятков = ?","answers":[{"value":"5270", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4929 до десятков = ?","answers":[{"value":"4930", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 65 до десятков = ?","answers":[{"value":"70", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006666 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1007000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1022147 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004833 до десятков = ?","answers":[{"value":"1004830", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1825 до сотен = ?","answers":[{"value":"1800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 98 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006086 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 339 до десятков = ?","answers":[{"value":"340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1008868 до сотен = ?","answers":[{"value":"1008900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3600 до сотен = ?","answers":[{"value":"3600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9335 до сотен = ?","answers":[{"value":"9300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016807 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 90 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 41 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030083 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1015765 до сотен = ?","answers":[{"value":"1015800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 275 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8540 до десятков = ?","answers":[{"value":"8540", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1561 до тысяч = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 18 до десятков = ?","answers":[{"value":"20", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1075 до десятков = ?","answers":[{"value":"1080", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1145 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011716 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1012000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 894 до сотен = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 983 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 50 до десятков = ?","answers":[{"value":"50", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5345 до сотен = ?","answers":[{"value":"5300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1003872 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2851 до сотен = ?","answers":[{"value":"2900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 60 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7621 до сотен = ?","answers":[{"value":"7600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 649 до десятков = ?","answers":[{"value":"650", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030122 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 12 до десятков = ?","answers":[{"value":"10", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 501 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012821 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3345 до тысяч = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1001673 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5557 до десятков = ?","answers":[{"value":"5560", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 169 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012916 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1022168 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 526 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 33 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1007728 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2153 до сотен = ?","answers":[{"value":"2200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031524 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6629 до сотен = ?","answers":[{"value":"6600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 577 до десятков = ?","answers":[{"value":"580", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5848 до десятков = ?","answers":[{"value":"5850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9585 до десятков = ?","answers":[{"value":"9590", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 123 до десятков = ?","answers":[{"value":"120", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 55 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 462 до десятков = ?","answers":[{"value":"460", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 38 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2496 до сотен = ?","answers":[{"value":"2500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 76 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 128 до сотен = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 56 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 880 до сотен = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6157 до тысяч = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 218 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2118 до сотен = ?","answers":[{"value":"2100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025498 до сотен = ?","answers":[{"value":"1025500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 765 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021988 до сотен = ?","answers":[{"value":"1022000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 95 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019354 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 524 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2442 до десятков = ?","answers":[{"value":"2440", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6282 до десятков = ?","answers":[{"value":"6280", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1492 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 15 до десятков = ?","answers":[{"value":"20", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 828 до десятков = ?","answers":[{"value":"830", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 885 до десятков = ?","answers":[{"value":"890", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 20 до десятков = ?","answers":[{"value":"20", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 88 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 380 до десятков = ?","answers":[{"value":"380", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012474 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023184 до сотен = ?","answers":[{"value":"1023200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8398 до десятков = ?","answers":[{"value":"8400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 405 до десятков = ?","answers":[{"value":"410", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019138 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4261 до десятков = ?","answers":[{"value":"4260", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 739 до десятков = ?","answers":[{"value":"740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004877 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006645 до сотен = ?","answers":[{"value":"1006600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1116 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 567 до десятков = ?","answers":[{"value":"570", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8505 до тысяч = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3460 до сотен = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5344 до десятков = ?","answers":[{"value":"5340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031517 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1032000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1029028 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023751 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1024000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3257 до тысяч = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 748 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014777 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1015000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014223 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1014000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9351 до сотен = ?","answers":[{"value":"9400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1232 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021911 до сотен = ?","answers":[{"value":"1021900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2698 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 164 до десятков = ?","answers":[{"value":"160", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 108 до сотен = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 266 до десятков = ?","answers":[{"value":"270", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018590 до сотен = ?","answers":[{"value":"1018600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8548 до сотен = ?","answers":[{"value":"8500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004411 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 296 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 298 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1007597 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1008000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011760 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1012000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 336 до десятков = ?","answers":[{"value":"340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5222 до десятков = ?","answers":[{"value":"5220", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030834 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 617 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011397 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9241 до десятков = ?","answers":[{"value":"9240", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9797 до сотен = ?","answers":[{"value":"9800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3346 до тысяч = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2143 до сотен = ?","answers":[{"value":"2100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 836 до десятков = ?","answers":[{"value":"840", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019841 до сотен = ?","answers":[{"value":"1019800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000903 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1001000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028173 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 824 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032201 до десятков = ?","answers":[{"value":"1032200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023092 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002803 до сотен = ?","answers":[{"value":"1002800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025108 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1025000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 698 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010495 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4215 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1402 до сотен = ?","answers":[{"value":"1400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 767 до десятков = ?","answers":[{"value":"770", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012508 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2020 до десятков = ?","answers":[{"value":"2020", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 33 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 794 до десятков = ?","answers":[{"value":"790", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023129 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1023000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6068 до сотен = ?","answers":[{"value":"6100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019367 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012883 до сотен = ?","answers":[{"value":"1012900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1003806 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009558 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 83 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1003201 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020008 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2434 до тысяч = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 955 до десятков = ?","answers":[{"value":"960", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 93 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1015362 до десятков = ?","answers":[{"value":"1015360", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002951 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1003000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030171 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025074 до десятков = ?","answers":[{"value":"1025070", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9774 до десятков = ?","answers":[{"value":"9770", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000665 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1001000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3525 до десятков = ?","answers":[{"value":"3530", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1014694 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 970 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020907 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1021000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 320 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 688 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1005968 до сотен = ?","answers":[{"value":"1006000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021478 до десятков = ?","answers":[{"value":"1021480", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004972 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019662 до сотен = ?","answers":[{"value":"1019700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021856 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1013038 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002204 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1029491 до десятков = ?","answers":[{"value":"1029490", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 31 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3850 до десятков = ?","answers":[{"value":"3850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006894 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5833 до сотен = ?","answers":[{"value":"5800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1007740 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1008000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031765 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 26 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021910 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 64 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012003 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 67 до десятков = ?","answers":[{"value":"70", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1021212 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1021000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1851 до десятков = ?","answers":[{"value":"1850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019700 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028942 до сотен = ?","answers":[{"value":"1028900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2228 до десятков = ?","answers":[{"value":"2230", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1918 до тысяч = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2183 до тысяч = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010474 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032720 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 56 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010743 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3782 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 887 до десятков = ?","answers":[{"value":"890", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1017850 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1027074 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 385 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4740 до сотен = ?","answers":[{"value":"4700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 961 до десятков = ?","answers":[{"value":"960", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1023964 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018142 до сотен = ?","answers":[{"value":"1018100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6314 до сотен = ?","answers":[{"value":"6300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 172 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2004 до сотен = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028171 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1005022 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030784 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2740 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000677 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1001000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 989 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6762 до сотен = ?","answers":[{"value":"6800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4320 до десятков = ?","answers":[{"value":"4320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7992 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002686 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016204 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1983 до десятков = ?","answers":[{"value":"1980", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 344 до десятков = ?","answers":[{"value":"340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 684 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7774 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1007607 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6455 до сотен = ?","answers":[{"value":"6500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000736 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018219 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1018000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 375 до десятков = ?","answers":[{"value":"380", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2637 до сотен = ?","answers":[{"value":"2600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002551 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3213 до десятков = ?","answers":[{"value":"3210", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1001591 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6314 до тысяч = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032329 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1032000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 702 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002334 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 72 до десятков = ?","answers":[{"value":"70", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009350 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1009000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011442 до сотен = ?","answers":[{"value":"1011400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1018401 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6109 до сотен = ?","answers":[{"value":"6100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 375 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7651 до десятков = ?","answers":[{"value":"7650", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 60 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 570 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025646 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1026000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5634 до десятков = ?","answers":[{"value":"5630", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 217 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 43 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1015944 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 750 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4051 до сотен = ?","answers":[{"value":"4100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 32 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011525 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 200 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 500 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7524 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1010350 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025299 до сотен = ?","answers":[{"value":"1025300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025521 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6679 до сотен = ?","answers":[{"value":"6700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1006296 до сотен = ?","answers":[{"value":"1006300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 136 до сотен = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2418 до десятков = ?","answers":[{"value":"2420", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 569 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 98 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020260 до десятков = ?","answers":[{"value":"1020260", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020106 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 901 до десятков = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1007014 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6047 до десятков = ?","answers":[{"value":"6050", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025938 до десятков = ?","answers":[{"value":"1025940", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032676 до десятков = ?","answers":[{"value":"1032680", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 772 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004383 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1001914 до сотен = ?","answers":[{"value":"1001900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 694 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 795 до десятков = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1012262 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8656 до тысяч = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6708 до десятков = ?","answers":[{"value":"6710", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1002834 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1003000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 590 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 41 до десятков = ?","answers":[{"value":"40", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1007910 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004210 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1004000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 75 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7444 до сотен = ?","answers":[{"value":"7400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 640 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3641 до тысяч = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7876 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 77 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000783 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 459 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4485 до десятков = ?","answers":[{"value":"4490", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4616 до тысяч = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5278 до сотен = ?","answers":[{"value":"5300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3711 до десятков = ?","answers":[{"value":"3710", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 108 до сотен = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 95 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 871 до сотен = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1003124 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028830 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1016721 до сотен = ?","answers":[{"value":"1016700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1448 до сотен = ?","answers":[{"value":"1400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 998 до десятков = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 94 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1026447 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 191 до десятков = ?","answers":[{"value":"190", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9359 до десятков = ?","answers":[{"value":"9360", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 790 до десятков = ?","answers":[{"value":"790", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7857 до тысяч = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 95 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8819 до десятков = ?","answers":[{"value":"8820", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1024552 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009059 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1009000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3218 до сотен = ?","answers":[{"value":"3200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8672 до десятков = ?","answers":[{"value":"8670", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020244 до сотен = ?","answers":[{"value":"1020200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6602 до десятков = ?","answers":[{"value":"6600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 460 до десятков = ?","answers":[{"value":"460", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1030307 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011381 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1010000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 653 до десятков = ?","answers":[{"value":"650", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1019663 до десятков = ?","answers":[{"value":"1019660", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1031838 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1004809 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1005000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1000278 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1017918 до десятков = ?","answers":[{"value":"1017920", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025137 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 973 до десятков = ?","answers":[{"value":"970", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028549 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1020276 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1020000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 788 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1024996 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 414 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2291 до сотен = ?","answers":[{"value":"2300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2101 до сотен = ?","answers":[{"value":"2100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3874 до десятков = ?","answers":[{"value":"3870", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1032420 до десятков тысяч = ?","answers":[{"value":"1030000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1005585 до сотен тысяч = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5389 до десятков = ?","answers":[{"value":"5390", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1071 до сотен = ?","answers":[{"value":"1100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 114 до сотен = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 90 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9371 до тысяч = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2595 до тысяч = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1028324 до тысяч = ?","answers":[{"value":"1028000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1009819 до десятков = ?","answers":[{"value":"1009820", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1011506 до миллионов = ?","answers":[{"value":"1000000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3019 до сотен = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 481 до десятков = ?","answers":[{"value":"480", "hint":"Ответ?"}]}
